12號可以點做？

出奇不意 到時自由發揮

法國黃背心運動的 8 堂課